梁振英(港獨之父)最新fb一文證明政府/建制班柒碌係完全離撚哂地，唔知大家點解要企出黎！

梁振英(港獨之父)：
理工大學內有不少中學生，這不是中學生第一次參與黑暴運動。過去中學生在暴力動中被捕，校長第一時間衝去警署或醫院，然後公開表示如何不離不棄不開除學籍，還表示會為被捕學生聘請律師，沒有半點責備之意。
近月被捕的中學生越來越多，今晩理工大學內的中學生為數也不少。如果當日第一批中學生被捕後，學校表示較強硬態度，今天理工大學這個「戰場」會有這麼多中學生嗎？

笑死

條廢老重對中學校長念念不忘

日日都校長校長教協教協 戇撚鳩

佢個女癲咗唔係冇原因

自 J 老人就咪撚提啦! 佢算老幾唧